陳松青，一個熟悉嘅名；一單香港名案！有種既視感嗎？

佳寧案歷時十七年，涉及款項達六十六億元，訴訟費更超過兩億元！但主謀陳松青只被判入獄三年，其中一年多更在羈留病房中渡過！不過，三個和案件有密切關係人士卻離奇死亡！其一是律師溫樹寶，他被發現在寓所泳池溺斃，最後證實是自殺。另一名是法官柏嘉，他於審結陳松青等人後一年，於塞浦路斯發生交通意外不治斃命；柏嘉太太於93年亦宣告破產。最令人印象深刻的是大馬裕民財務的財務總監伊巴謙。1983年，他專責到港查核該公司一筆為數四十億元貸款，其後他的屍首被發現棄置於 大埔火車站 附近的蕉林內，警方相信他是遭人勒死 ！

中共同香港政府玩佳寧案2.0？

唔明

佢係地政處處長？

more

咁癲 留名

同名同姓而已

而家呢個好後生架
相對

咩聽過 好出名？

同名..佳寧陳松青成八十幾歲